HKCC求換班

LCH1006 EAS II B03–》B30

Ok

tg？

可以交換telegram換班嗎

On9? 犯法㗎喎

快啲del post啦樓豬

手誤 係B39
麻煩咁多位🙏🏻🙏🏻拜託

B03–》B39

在冇人可以同我調SEHH1028 elementary statistics!!!
想由B02C轉去B05A plzzzz

有無ching係SHDH2049中西溝嘅B02B或者B02D可以交換，跪求🙏

你原本係咩？ 想要b02c

我係B02D，我個frd係B02B，想換到同frd同班咋

我有B02C 你係咩？

b02b

撞左其他科我淨係可以轉02d

我b02d，想要b02b啊，但已經搵左人排preference，add drop完去無人放出黎

Winfred同Helen就難啲啦
我原本都係helen 但琴日好彩走得甩
你mon實add drop啦

我B01 有冇興趣 想去B30

你咩班？

我B05C想轉B07A/13A

CH1105 B15想轉B19
求讓位！！！

LCH1105 B15想轉B19
求讓位！！！

LCH1057 B44求換B14🙏🏻